十一月退休既一哥發內部通告 ： 會讓你們無後顧之憂地履行職務

由 6 月 9 日一百萬人上街「反送中」計起，相關抗爭至今剛好 100 天。警務處處長盧偉聰向警務人員發表通告形容過去 100 日「是他在警察生涯中最難忘的一段日子」，也將會警隊歷史上留下「不能磨滅的印記」。他又安慰同僚，管理層會採取一切可行措施，照顧同事的福利及家庭需要，「力求讓大家能夠在無後顧之憂的環境下履行職務」。

盧偉聰昨晚向警務人員發表內部通告，指修訂《逃犯條例》引發的示威活動暴力程度不斷升級。過去的週末，警隊亦經歷多場違法和暴力的示威，侮辱國旗、堵塞道路、毀爛公共及私人財物、肆意縱火等等。示威者又蓄意阻攔人員執行職務、包圍警察總部及多區警署、滋擾警察宿舍、公開披露同事及其家人的個人資料。盧偉聰斥責，種種行為「令人髮指」，並且「嚴重衝擊香港的法治，破壞社會秩序及安寜」。

通告中，盧偉聰又向前線同僚表示體諒，指他們面對極大的危險與及承受巨大壓力。他明白，前線落警員長時間工作未能照顧家庭而感到沮喪，付出大量體力而感到疲累，執行職務期間被無理謾罵而感到無奈，無理指控及惡意中傷而感到委屈，並向他們保證「在這艱難的道路上從不孤單」。他與警隊管理層將從各方面採取一切可行措施，例如在行動策略上或後勤支援中，「全力與大家一起並肩完成任務」；同時亦會照顧同事的福利及家庭需要，「力求讓大家能夠在無後顧之憂的環境下履行職務」。

盧偉聰特別慰問受傷警員，祝願他們早日康復。他又感謝全體職員（包括：正規、輔警及文職同事），形容他們在這極度艱難的時刻仍然展現「高度專業、堅守崗位及勇敢地面對各種危險」，遂致以「最崇高的敬意及由衷的感謝」。他重申，香港警察是香港「最主要的執法部隊」，也是「最後的一道防線」。無論任何情況，警隊都會「努力奮戰，恢復社會秩序，令香港重回正軌」。

呢班仆街全撚部都要清算

pish

想推曬你哋出去死

仲以為佢潛水潛到退休

成班黑警，等制裁做死一世大灣狗啦，仆街

緊係咁講啦,唔通講:我退休就移民 ,話9知你地

依家邊撚個衝擊法治先呀
屌你老母

好耐冇見
班狗仔點睇自己最大粒個個潛哂水

盧偉聰你含撚啦 屌你老母扮傻

聰明人就會知，佢意思係你地去死啦，搞唔搞得掂我都退休，你地死咗會有安家費，俾人利用到一個點，毅進仔都唔諗明

＃黑警死全家
＃全家都慘死
＃生仔賣屎忽
＃生女冇屎忽

乜依家唔係謝振中同林大總統話事咩

前線班傻撚/傻閪狗察仲係度為淋病政府賣命，真係好撚可悲

高層們會落區餵飽大家既老婆！

心理學分析 - 文宣方向

照顧同事的福利及家庭需要

即係幫你照顧埋警嫂性需要

原來佢仲健在

嚴重衝擊香港的法治，破壞社會秩序及安寜
呢句留返比你啦黑警
衝擊法治只有公權力既人可以做到
選擇性執法警黑合作可見一斑
示威者最多都係影響治安

讓領導先走
你地繼續OT幫林鄭頂住

佢都做到出晒面既啦
擺明唔撚理,11月就退休

我會照顧你老婆，放心去啦

一定要清算

盧偉聰你含撚啦
屌你老母扮傻

盧偉聰係其中一個制裁名單的人.....

佢一定會畵一切努力..去力挽狂瀾

最後咪又係比人當condom

一哥退休就拍下屎忽去外國退休
你地班散仔就留係大灣區一係做奴隸一係就比人清算啦

全港市民民間索償佢，佢會唔會下半世乞食

香港警察「嚴重衝擊香港的法治，破壞社會秩序及安寜」。

侮辱國旗係你地著晒制服既警犬喎肥仔聰
同埋我點知啲黑衫唔係你地既人？

無後顧之憂係唔係想玩實彈

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

講到為同事準備後事咁

黑警全家不得好死，死無全屍！

講就咁講，退左休who fucking care?

移民去中國

果然係正牌黑社會大佬

拿，安家費我盡畀，
前線係危險嘅，不過你哋記得落力d，
我返去office涼住冷氣等你哋

篇文都未必係佢出

一個就退休既人同你講唔駛驚盡做
你信？

殺人冇後顧之憂

係咪唔會睇新聞

你條撚樣就走先出黎噏幾句，退休前休假你就走定先架啦，理鳩你地前線死咩

佢就走啦 你地做細既? 自己諗啦

明，即係要POPO死全家含家剷，佢無咗後顧就可以放心工作，呢招太絕，唯有割個靚席

無後顧之憂? 全家死撚晒捉晒上大陸比共產黨就無.
家下個何妖想你全部警察死, 上去大灣區做中共人質
醒水就反枱啦

你能接受凌駕法治，凌駕警監會的警務團隊嗎？我不能。我不希望法治還要如希斯堡慘劇般等27年的司法程序才能夠彰顯，
『justice delayed is justice denied，
遲來的公義，就不是公義。』
香港警察還要濫捕虐打無反抗市民27年才夠嗎?
[轉貼]
運動曠日持久，疲態漸現。前線示威者被訴以暴動罪，一時間人心惶惶。我寫下這段文字，是希望解釋在我眼中，此刻運動更須堅持下去的必要及意義，尤其是對一些提倡和解、在越趨兩極的紛爭中感到迷惘的溫和派朋友。
先此聲明， 我無意淡化部分示威者的行為。
即使是支持運動的朋友們，在被質疑示威者訴諸暴力時，除了強調警方濫暴，也不可能否認掟磚、襲警等事實的確存在——問題是：在承認前線確有衝擊犯法時，我們還有什麼理由支持運動繼續下去？
/ 法律面前，人人生而平等？
對我而言，答案是法律面前，人人生而平等。你認為示威者的行徑激進過火，但請記得，他們一直受法律制裁：已經有四十五人被控暴動，而前方只有更多人等待被捕，集體面對審判，進而鋃鐺入獄。
你甚至可能覺得這是法理及公義的彰顯。 然而與此同時，沒有一位濫權失職的警察被拘捕、調查、革職。處理元朗襲擊的警方沒有任何一人需要問責。一個都沒有。
/ 今日香港真正逍遙法外的
不是犯法後被捕的示威者，而是集體藏起委任證的警察。過去警民衝突，你要各打五十大板，說警察也有難處，我縱不同意，尚可理解。
可是元朗白衣襲擊當晚，當區警署故意落閘、緊急熱線無法撥通、警方姍姍來遲而說「沒看到人持有武器」，鐵證如山——大家都不願相信是警黑合作，但即使我傾盡畢生的同情與諒解，即使我極度寬容地看待警方，最起碼也涉嫌公職失當。
/ 為什麼公職失當沒有任何後果？
法律賦予警方秉公執法、儆惡懲奸的權力，卻從來沒允許過警察知法犯法。
相反，《警隊條例》第37條訂明，任何警務人員如被指控任何罪行，並不會得到豁免。
如今我們的政務司長只是說了一句「責無旁貸」，警方隨即表達強烈不滿；社會賢達如前首席法官李國能說要獨立調查，警隊說你最好不要辜負我們的支持。示威者犯事會被捕，但警察永遠不會。警隊才是真真正正站在法外之地，完全不受法律約束的一群。
/ 見好就收其實係趁早投降。
很多朋友說不願看見年輕人繼續犧牲，大家要見好就收——但現在有「見好」嗎？我們見了什麼「好」可以收？六月至今，政府一直對民間意見置若罔聞，從來沒有打算讓步，由始至終只想將街頭的人一網打盡。
發球權從來不在示威者手中：球一直在政府及警隊一方，正因為他們牢牢捉住權力而無所作為，才會一次又一次錯過和解的契機。
#連成立獨立調查委員會都拒絕，
即使一貫提倡大和解者如我，亦實在看不見政府有任何要溝通的意思。
這不叫見好就收， 這叫趁早投降。
很多朋友見衝突無日無之，真心希望社會能恢復日常——難道投降之後，我們就能回復正常了嗎？一早就回不去了。如果運動此刻瓦解，警方日後只會變本加厲；至今曾經公開表態、聯署、罷工的人們，在公在私都會被秋後算帳；政府全面反撲，選舉、傳媒、法律，制度內外的我們都無處可逃。屆時公民社會遭受的傷害將會無以復加，是真正意義上的一沉百踩。現在叫停，不是懸崖勒馬，而是放虎歸山、為虎作倀。
要不要支持運動繼續下去，於我只是一個簡單的道德判斷：
你能不能接受社會有一群人永遠不受法律制裁？ 我不能，所以我還在這裏。
/ 運動的意義
最後是運動的意義。元朗襲擊當晚，我因工作而閉關撰寫陳詞，直至半夜才發現香港已面目全非。當時一位法律界的精英朋友痛心不已，問我：「我們這麼努力成為律師，其實是為了什麼？」
那一瞬間，我徹底墮入意義真空。我質問自己，我們這一代人，讀聖賢書、修法習醫、關心社會，是到底為了什麼，就是為了看到法律無力駕馭警方嗎？高尚的醫生朋友們，醫院已經淪為被追捕的場所了。中環的金融才俊朋友們，催淚彈已經放到畢打街的十字路口了。
我們甘心香港這樣嗎？
我們若要自由正直地生活，這場運動就是我們的最後一口氣。前路幽暗險阻，無人看見曙光；但在我接受的教育裏，「永不言敗」的意思不是為著勝利在望而戰，而是在逆境波中，仍能披荊斬棘、克服絕望，為著尊嚴、勇氣、平等而戰。
八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。
Come whatever kind of weather.

因為有大灣區呢個強勁嘅後盾 又有學校 又有樓 又有醫院

我地都無後顧之憂地履行義務

奴隸聰咁耐唔上水我以為你死撚左

小心你老母個山墓

我以為盧偉聰已經死左

被架空

架空到咁

賤到

全部要清算

已買起所有狗既家人
冇曬把柄就乜都唔驚

仆街警狗係破壞法治社會既第一武器

是但啦一哥以為自己都無後顧之憂架啦

二哥上場個環境會政會嚴峻

黑警
唔好做condom 啦
你哋而家做緊嘅嘢係違反文明世界嘅標準

呢班垃圾自己都自身難保
點樣保你哋？

盧狗又嚟分化警隊
毅進南北朝

Dllm 邊份工做野無後顧之憂？
你打工做錯野都會俾人投訴俾人炒
做醫護做錯野一樣俾人告
憑咩你地拎武器嘅唔洗負責任？

Mon post嗰啲黑社會睇住呀
警隊高層幫你照顧埋老婆呀
生多個仔都有OT錢養
帽事嘅伙記

笠水狗
散仔又要等被賣

佢一退休都比人清算，仲覺得保到你？

不過退休之後
我就唔知啦

鳩講唔駛負責退咗休就關人撚事了。

係咪即係無家人=無後顧之憂

打蛇打七吋，港共驚啲咩？

盧偉聰 你以為你走得甩？民主法案等緊你啊 你以為你保到3萬狗隻？sorry 全世界都睇到哂你班狗做左d咩 或者你仲未知咩事 最基本係你連銀行戶口都無得開 所有同美國關係既銀行都唔會同你合作想供樓？番大陸都仲有d機會既 想出國？諗下入唔入境先啦 你估剩係你有事？唔好傻豬豬啦

準備送返大灣區？

下原來我地搞到班黑警咁陰功豬豬

同時亦會照顧同事的福利及家庭需要，「力求讓大家能夠在無後顧之憂的環境下履行職務」。
講緊安家費？

盧狗：會讓你們在無後顧之憂的環境下履行職務

送晒你地既仔女送上大灣區去保護
同大陸武警同志一齊共享大灣區榮耀

食撚屎啦，你班黑警先係真暴徒衝擊法治呀屌你老母

每次港島遊行完 點解唔順便直接和你塞？

有聲

咁我地都無後顧之憂咁升級

幫佢清除晒啲後顧先得

有無法律巴絲可以上國際法庭告佢鼓吹警隊戰爭罪，一嚟留佢係大灣區養老，二嚟比新上任作警惕

擺明有咩鄧柄強搞掂佢

殺晒佢地啲屋企人,咁咪無後顧之懮囉

高層涼住冷氣同你地一齊捱呀 popo感唔感動?

俾個光環 推你出去死
洗曬腦

一哥：我退休喇 你班condom 仔慢慢打啦

送晒D屋企人返大陸，安排大陸學校，大灣區工作，警察就可以係香港無後顧之憂

盧狗屌你老母

如果呢班警察都信呢個一哥所講嘅嘢

都幾天真、頭腦簡單

自己就深潛 推前線出去

我話你知呀，政客講得呢d 好多時係反話嚟

重組警隊!

咪撚係到扮悲哀代言人啦 夜喇 收皮啦

香港警察 衝擊法治
香港警察 衝擊法治
香港警察 衝擊法治

佢still潛水.
He is talking to the police internally.

正式宣佈狗隻再次全面升級濫暴，濫權

成個香港政府既高官，高學歷人仕，咩學者，咩教授，就係俾拎班，
會考，DSE, 連5科都唔合格既人拖累。

食屎啦屌你老母

黑警生仔冇撚
黑警生女冇閪

到時隻鑊新一哥孭啦 我就移民架啦

上晒大灣區咪無後顧之憂囉

下
乜佢仲存在？？

真

同時亦會照顧同事的福利及家庭需要
明既

拍拍羅友就退休享福 剩低班細狗係度吠

收皮啦盧偉狗

只有一個方法可以有效打擊藍屍

Condom仔

含撚啦盧偉聰～扮傻！！

我覺得好有機會死黑警會超大幅加人工
可能散仔都五六萬一個月
regular

真正冷氣軍師

佢退休前無後顧之憂

仆街盧偉聰！

721唔見人

全家死哂 = 無後顧之憂
小心喇CONDOM

3萬隻犬同佢地嘅家屬無一個係無辜

點知班狗十月就比大陸收皮

Mom Post狗你地
真係可以無後顧之憂？？？
禍必及婦兒

過多兩個月 一哥就去外國慢慢歎
留翻你地班偽進仔比人清算

佢成個人失蹤左好耐

失蹤人口終於出現

大sir = 無憂

前線 = condom

盧偉聰臨收皮都要推多一推 要班前線狗繼續賣命 確保佢自己可以順利退休 真係賤

到時新治安元朗大佬四眼鄧上場

講真 你堵路 拆鐵欄都話對人有影響

屌你老母燒枝爛鬼旗你又咁嬲就乜鳩

你會唔會屌鳩啲人bbq 阻住你

無後顧之憂？多數人嘅後顧之憂都係屋企老婆
即係全部老婆3p?

真係恐怖分子

推

屌你老母軍政府

執法嘅人犯左法 咁搵咩人執法

文宣表揚下一哥就退休啦拜拜你條尾

11月後變condom

講到隨時要冚旗咁。

恐怖分子

無後顧之憂即係包生養死葬

前一哥可恥，想送前線popo一程

即係會有黑警去開心浩園訓？

重度傷殘同大面積燒傷算唔算後顧之憂

哈 叫班condom毅進仔去死 自己潛水等退休

講得好
難為啲毅進仔當真

警嫂們閪痕係咪由一哥帶隊上大陸叫鴨解決性需要

佢去大灣區退休啦

警察係執法者，顧名思義係應該係法治嘅最後防線，唔係政權嘅最防線，如果唔係佢地就唔係執法者，係變咗執政者，處長。

早排D前線黑狗都狂屌佢地自己既commander
阿聰聰唔係以為出黎9up兩句就冇野下話

陷家死剩隻popo,未就係冇後顧之憂囉

管理層會採取一切可行措施，照顧同事的福利及家庭需要，「力求讓大家能夠在無後顧之憂的環境下履行職務」

佢都退啦 一退爆大鑊拎外國庇護

各位所謂佢嘅同事 玩撚完

畀著我要佢千秋萬世做一哥啦

黑警死全家
一個都不能少

睇錯十一哥

宣佈解散？

含 啦

擒賊先擒王！
我覺得香港人要向一哥發出最後通牒！
唔好唸住退休就無事！
就算你去到天腳底！都會捉你翻黎面對後果！

請將新屋嶺強姦犯交出黎！

佢力求咋 真係成立到獨立調查委員會
你班狗咪又係要祭旗
醒啦 你班黑狗 真係唔驚有報應報落下一代到？

力求讓大家能夠在無後顧之憂的環境下履行職務

你死你事，我就退休嘆世界啦

毒撚到佢吖

即係鄧炳強就嚟上任

有咩方法唔俾佢上任呢😭😭

力求讓大家能夠在無後顧之憂的環境下履行刑責

應該係返大亞灣住

佢都冇頭髮點「髮指」？

冚家剷咪冇後顧之憂

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

解散警隊
追究刑責

含撚聰 以為你一早退撚左休

放心，大蛇會好好照顧你老婆
滿足埋佢嘅性需要

其實佢走到去外國又點，去到先制裁你仲大獲，移民上大灣區咩？死得仲快，移民去伊朗或者有得諗嘅

狗頭終於出黎

呢句先係真： 我會照顧你老婆，放心去啦

送哂返深圳做人質咪無後顧之憂囉 ， 我大力支持

自己潛水 叫你班友衛

強制全家番大陸執法咪無後顧之憂囉

收皮啦死盧狗
警隊上下恨不得你快撚啲走啦
潛水潛到而家 無撚用

呢個濕鳩署長領導無方 咁高月薪呃鳩納稅人d錢

大灣區

仲唔撚知錯
50%人比0分呀
平均分2.xx分呀

黃子華:縮短佢有生之年

曾sir都話你地無做錯，不過都要落鑊姐

自已走人

仆街

57歲退休唔算落鑊啦

通常講完呢啲都會出事

全部思覺失調

送晒啲屋企人上大灣區咪冇後顧之懮lor

仲係度包庇，盧狗聰

一個爛生果邊個揸上手都係一個爛生果
根本個阿頭係咪佢都係腐敗到仆街

盧偉聰
你啲錢納稅人到嚟
唔好咁大口氣
你哋既敵人係內鬼 廉署 同市民

祝每一個黑警，家人，祖宗十八代
生生世世
不得好死
屌你老母
望po狗
明屌緊你啊
仆街
你地只係地下嘅一pat屎炸

hashtag = 行動綱領
最近啲Post 少咗tag，但係其實好重要
係不停 Repeat再Repeat再Repeat再Repeat，
提醒我哋響危緊急關頭，或者爆嬲想砍人既時候
都可以銘記初心，「本能」做最正確(有效益)既決定

一直有
#Be Water #Be Humble
#不割蓆 不分化 不篤灰
#兄弟爬山 各自努力

而近日連儂牆有#心要熱 頭腦要冷靜

而重中之重，其實係咪#Anti Chinazi ?
大佬呀，我哋打緊「大佬」呀
呢場仗，最低消費應該要推得郁 Boycott Made in China
同埋等唔同國家既小市民都留意紅色資本滲透
正面認清呢個反人類既極權，對佢哋有威脅
(古巴、北韓、伊朗政府的金主)

9.29 台灣、美國人權組織搞9 赤納粹
我地竟然一個熱門行動Post 都無?

以後無論出咩Post
希望大家都可以加埋Tag，互相提醒
Thanks!

呢班仆街全撚部都要清算 三萬個黑社會

根本全部正裝狗+輔狗都要清算

喂，二十年內記得返大陸

盧狗退休之後就可以去外地定居
清算? 今次真係關佢撚事啦

班ON 狗狗, 俾人清算個陣講話盧狗會保我地後路架WO !
到時盧狗都唔係香港, 保? 保你老母

Never forgive Never forget

臨終前想做好人
之後清唔清算黑警都唔到佢話事啦
邊有人會聽死人嘅話

垃圾狗黑警

屌佢老母

無錯 你地唔孤單
清算日你地人人有份

一個都咪撚旨意走得甩

「高度專業、堅守崗位及勇敢地面對各種危險」

笑撚死人 呃糧呃咁耐 運動完咗都會無限期清算班黑警

仆街了交打，手兄全面開band

你呢個通告以為係保護緊下屬 唔比人投訴任打任拉
實際上你害死左佢地
仲未明今時今日點解仇警咁嚴重
係因為冇監管 投訴無門 導致警權過大
幾年前7警 / 手臂伸延 即刻停職 最後差佬都冇得做
咁先叫平息到件事

推佢地上斷頭台咪無後顧之憂

呢個都算係最弱的一個所謂一哥

自己無後顧之憂咁退休

安家費已經入晒你哋户口，放心去啦

人權法一定要有呢條粉腸，等佢臨老唔過得世

可能已經放緊假
舊制公務員閒閒地都百尻幾日假

呢條撚吊都半隱形狀態
邊有人旨意一個都退休既磨碌可以做咩
口頭支持就易

屌 佢都係諗住捱多兩個月可以攞長糧。
最廢最柒既警務署長

將會警隊歷史上留下不能磨滅的印記
岩呀，因係香港警察將會解散，成為歷史

連啲律師都話係你地破壞法治 你地係要話人破壞法治
仆你個臭街

on9

原來呢個世界上真係有工可以做乜撚野都冇後顧之憂為國家殺人不犯法

安家費

班狗唔係好憎佢嫁咩？
發文真係有助popo士氣？

成班兒登仔FF

一哥好明顯講無後顧之憂=唔會查警暴
唯有獨立調查/監警會 會令佢地有後顧之憂
依家講到出面咁濟

依句亦係暗示要佢地提升武力

即係反映左成班狗官依然覺得靠武力鎮壓有用
依家無效因爲唔夠暴力

最後一道防線
架構入面既律政司呢 法官呢 陪審團制度呢
傻鳩毅進仔催眠自己咁重要

各位伙記 我先去做中資非執董同顧問啦

你地繼續做condom吧

無理謾罵而感到無奈，無理指控及惡意中傷而感到委屈 全部都有證有據

以為林志偉先係一哥了

臨退都不忘送班細嘅去死
清算嗰日究竟有幾多藍衫卑白衫督出嚟呢

你地d老婆交俾我地照顧啦